[世界大戰]究竟奶茶定檸茶好飲啲?

奶茶
檸茶

負皮先

睇心情

奶茶係好飲，但唔可以餐餐飲

檸啡

珍珠奶茶:p

勁過肥仔水

冇屎柯先飲奶茶

檸茶 for sure

真男人一定飲奶茶 雖然好快有腎者之石 但每次都叫一杯少冰多奶既奶茶 真係好撚正

唔係到到有靚奶茶，檸茶穩陣

就係因為好飲先要付出代價

平時就一半半，
但如果好渴既話會飲檸茶

檸茶先難好飲 難飲既勁難飲

次次食茶記都會糾結飲邊樣勁耐
有時食得飽再飲奶茶好滯

女人先飲多奶
你都唔閪識

熱就奶茶
凍就檸荼

檸奶

同好
凍奶茶溝埋浸冰味好難飲

茶走

right
凍飲要加錢就熱奶茶